西環 黃竹坑 堅尼地城 打晒冷震 猜一球會

終於難估了

阿狗

唔啱

冠忠南區

猜一

？

西悉尼流浪者

唔係

曼城

李斯特城
因為see li

唔對

3點鐘 維園見

洛杉磯湖人

錯

女皇公主巡遊者

估

維爾港

咩黎

英甲定英乙
Port vale

可惜唔啱

三佛齊

呢個你唔問咩黎ge

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

我真係唔識

印尼波

西部聯

韋斯咸？

唔中

睇黎今次真的考起左大家

春舞里

慶南FC

西雅圖海灣者

暫時近磅答案一個都無

聖荷西地震

皇家馬德里

南華

利物浦

有冇tips啊

西流

南韓

史雲斯

可以問我yes/no question

係咪足球球會?

yes

係咪四大主流聯賽

永義

no

廣州恆大淘寶

打比郡

廣島三箭囉屌 咁都冇人估到

港島 三 顫

港會

秒

中

中！

竟然比你估中左

咁都叫秒 睇下開左幾耐先

廣島三箭（港島三顫）

中!

謎面 三個地方都係港島區
港島=廣島 打冷震另一個寫法係顫抖
顫即係箭
所以答案就係日職既廣島三箭啦

今次無介紹錯呢

巴打慢左少少

拉

高汁